開SEM之一人一個爛gag

天王星 飲太多水漲左會變左咩？ 一ε-(´∀｀; )

天王巨星

樓主啲同學：「嗰個人好似好on9咁，不如我地杯9佢囉」

中二病患者 ._.

從前有個人

想問嗰個人住邊😼

佢住喺松前呀xd

有一日，

有個笑話行行吓路跌親。。。。

哎呀，個gag爛咗啊！&;@(&);&/&)..&;&:&:

XDD

比多個你

數字96 估一種野飲

Nine-six 奶昔

我：喂女同學你一個人呀？
女：係呀你盲嫁？
我：睇到就唔洗問你啦

0分
再諗過

有咩佛會成日笑
哈佛

呢個笑左出聲
加油